HGC hkbn用戶轉台1G plan

hkbn用戶轉台超平價94$plan
會唔會伏？有冇sales pm傾？
我唔撚再等個仆街hkbn狗減價

講緊家居寬頻同家居電話

hkbn都出左轉台plan...

hgc轉去hkbn 99$ 1G

hkbn轉去hgc 94$ 1G...

我鐘意呀打對台 益我地

冇運...幾個月前先hkbn轉會hgc 150$1G

咁你真係差少少
btw已轉會